點解時間可以咁快

頭先睇電視
話地鐵幫考生錄音打氣
唔知點解
又諗返起梁詠琪
可能因為呢期新聞講基本法
又諗返起佢個首熱愛基本法
原來已經2006年14年前
個陣只係30歲
已經唱d咁老成題材既歌
講真
心裏面有一小部份仲未接受到
明明自己中學時
佢只係2 30歲藝人
而家已經4x
中年

抆屎都冇左20秒

90後已經做人老竇老母
80後仲戇鳩鳩

你死撚咗去邊呀唔撚開post？

你去咗邊？